On le retrouve notamment dans l' œuvre d' [MASK] .
Il est peut-être le rêve envoyé par [MASK] auprès d' [MASK] dans [MASK] [MASK] , mais dans ce passage il n' est pas explicitement nommé .
Il joue un rôle important dans l' histoire d' [MASK] [MASK] [MASK] .